拖鞋介紹

著左nike bensassi 2年

一多汗佢d 防滑粒粒會啜肉有dd 痛

但又未見到邊對拖鞋好睇又好著，一直無換

想知有無好推介

suicoke 好著過nike bensassi

咁似以前d 潮牌款

好大舊，我唔係好岩

有無d無咁污糟嘅拖鞋
有d好易積塵

求踢拖圖

TEVA

Island Slipper

boost 底

但好貴

好柒

實著到啲腳趾好柒

想j

唔嫌貴可以買fitflop,$1000 一對。

迪卡龍啦

貴過鞋wor....

Nike solarsoft冇粒粒

birkenstock 係咪好硬，偏平足唔岩著

上網買半價

發覺好似真係無咩選擇

有無人試過adidas, 個底好似林好多，係咪舒服好多